女朋友生日去邊間餐廳慶祝好

Budget $1000
九龍區
西餐
求推介

各一千定各500，飲唔飲酒

各500 唔飲
Thanks

睇到你個名 都係去百佳算啦

玩得一個鐘

我比1000$你自己搵地方食,你條女同我食

經濟啲就la vache, pici
用盡筆直就去La Taverna

光榮
龍門
加藤屋
水門雞

認真post

K11 ATUM
黃店黎 好食之餘甜品都好靚 可以寫字
岩哂港女影相

利申 上星期同條女去左 佢表示滿意

睇睇先，thanks

bistro bon

呢啲平時都食，女朋友生日食特別D

好，睇睇先 thanks

tonys hell
焱丸水產

Pici 幾好

係咪赫德道近漆咸道個間?

sean cafe
Courage Eighteen
Layback Cafe & Bar
鳥語 Floom Floom
Co-Dining Space
JUST'er Bar & Restaurant

佢tst 有分店

中環堂食，尖沙咀外賣都okay

lm
有無人知邊度有黃西餐list 好難逐間揾

我大佬比左廿蚊我唱k

我上次同同事去
埋單K11張coupon個經理即刻閪面，
飛本簽卡野落黎
佢黃唔黃都好我都以後唔會去
服務態度差到咁唔想受氣

野食我嗰日食lunch好一般 唔值個價
我有post左個負評去openrice

漏字
埋單用K11張coupon

前排K11玩coupon 消費就loop住比人用咁
應該係因為coupon係商戶同商場點對分條數
所以就咁，但你參加得就預人用，一係唔好參加喇

pheromone

睇下有無彩數book到